[新戰線] 建立黃色區塊鏈 製作屬於香港人黃色貨幣 yellow coin

目的大概係 配合 黃色經濟圈 的運作
推動本土黃色經濟 光復本土 例如小店 或者機構
詳情當然未有

但想睇下有無手足有人才同 建議

直接用bitcoin 有哂渠道市場 又方便外國人用

bitcoin 有時大上大落
點解唔直接用美金 又可以推動其他人唱美金

香港人有寫咗個 like coin 出嚟

區塊鏈一d都唔成熟，無得搞，而且據我淺略認知，區塊鏈首先就要取得大量個人資料先可以做認證，再諗下好似得支那做緊呢d龐大個人資料收集，似係方便監控每一個人而衍生出來既技術應用

bitcorn大跌價就會俾人屌係騙局

美元 黃經濟圈

自己整幣既得落無上

有無details thanks

都可以
反正見前都係掛鈎

想用blockchain 原因 係 想 再 加強 彼此信任性

因為d 野無得修改 類似 agreement

垃圾黎 之前搵火燎森做宣傳

想利用blockchain 技術
係基於 整場運動都係無面抗爭
Blockchain 正係有 anonymous 的特性

如果利用佢 黎 buildup 黃色經濟圈
如果。有自己的hk coin 去加持黃店 甚至企業
長遠有機會將黃圈成為一種生態
亦又保留到匿名 而又準確 的特性

可以呀
黃色經濟已經包括晒佢地
所以想問下大家意見

本地唯一做實事project啦 雖然比ico價玩爆左
立場獨媒都plugin左
其實用tusd好過啦

crypto驚比人狙擊or炒賣
都係用美金啦

行之有效既各種付款方式無乜問題，如果純粹想專登搞樣新野去支持黃圈，不如將資源放落其他地方。

Cryptocoin 喺大大勢所趨 而Yellowcoin絶對係ㄧ個超好健議 可Spin to 無限領域 更可恒久確立Yellow Zone的力量 所以ㄧ定要去馬。

其實都係開放討論

運動不論如何完結
黃圈已確立
如何維持黃圈呢度民氣
形成自給自足生態圈
係一個長遠計劃

光時係好例子
但我地需要更多 唔同的光時 集合在一起

歡迎討論

火燎森仆街姐
又關 like coin 啲人咩事

利申
同佢公司無關
只係聽聞過

除左火森 仲搵左coulla 兩大騙徒
ico班人輸左9成
無成交既垃圾幣
基本上無技術 eth鏈上既垃圾幣
你要整都整到

打手味濃
Cryptocurrency 最勁就係decentralized 唔比仆街政權track到你
你如果要去dark web去silkroad買軍火就有有
而家未有呢個需要
平時抗爭真係哂氣
況且市面上咁多現成嘅bitcoin, bitcoin cash, etc
無喇喇整個新嘅岀黎基本上同送幾千萬比個搞手無分別

咁如果無coin 即係無任何ico 交易
或者coin 只係一個紀念性的野

我重點係
純粹 blockchain 技術
由金黃鋪 米豬連鋪開始

畀所有人留言 畀分 限時有效。 一人只可 限時scan 個code 做到有效性 時間性 獨一性。

於是乎
微黃，淺黃，黃，深黃，金黃，的小店都可以cover 到

佢地可以匿名收錢 而我地日常生活就用coin去cover佢地